一月一遊行我會嗌：港獨都唔割！

港獨都唔割！
中共咁耐以黎做咁多野都分化唔到和勇
但最近佢地搵到新路線
知道有好多年輕人支持港獨
同時亦有更多嘅人唔支持
於是派大量打手製造輿論分化我地
或者我地對港獨尚有分歧
但我地對滅共早就二百萬合一
希望一月一有人會跟我一齊嗌：
港獨都唔割！

推十野唔推

香港獨立 唯一出路

推

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要29000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要7000人

deadline fighters 請出招

講好咗唔割就唔割

和你Shop要改變策略 - 完全街坊裝

pish

唔會跟你，因為我就係嗌港獨個個
大家唔準割蓆家

始終要啲成年人帶領和理非嗌 「 港獨都唔割 」

推下先

推推推

推到多啲人嗌